尋晚飲大左...

訓醒見到groupmate係隔離 ， 無著衫 ，地下有隻44號波鞋，但我著43 ...